合桃露

香,滑

正到痴線
以前細個成班親戚晚飯上酒樓食，個糖水有依隻就必嗌
而家愈來愈少見有

去糖水舖食囉

杰撻撻

識野
一定要杰先好食

藥水味

開粉沖嗰啲係有藥水味(好多糖水舖都係)
要自家磨嗰啲先好食

係咪鍾意合桃露都會同好杏仁糊？

糖水鋪都食唔返以前酒樓隻味

未必
我個人兩樣都ok
不過偏好合桃多少少

細個好似見過花生糊添
而家完全無見過

未食過
反而腰果糊就成日食